你知道唔知道有人掛住你 今日播左榮光呀！！一齊推上叱咤

早霸王既你知道唔知道有人掛住你 今日播左榮光呀！！
大家要留意叱咤樂壇投票有無榮光投
撐叱咤 投榮光！！
撐叱咤 投榮光！！
撐叱咤 投榮光！！
撐叱咤 投榮光！！
撐叱咤 投榮光！！

尋晚謝西嘉都有播全首

推